%
% Beuth Hochschule für Technik --  Abschlussarbeit
%
% Anhang
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Verifizierungsalgorithmus nach \citeauthor{Butun2013Blind} in C}
\label{ch:GnuPG-Butun}

\begin{listing}
   \addtocontents{lol}{\vskip\baselineskip}
   \mycaption{Verifizierungsalgorithmus von \citeauthor{Butun2013Blind} (2) - C}{Der Verifizierungsalgorithmus des blinden Signaturverfahrens von \citeauthor{Butun2013Blind}, entsprechend der Abbildung \ref{fig:Signaturschema_Butun_Verification}. Die hier abgebildete Variante wurde im Rahmen der libgcrypt implementiert, welch die kryptographische Grundlage des GnuPG-Projekts darstellt. Der Quellcode folgt in vielen teilen den vorgefunden Programmierrichtlinien der Bibliothek. Angepasst wurden lediglich die Art der Klammersetzung und die notwendigen Einrückungen, um so die Verständlichkeit zu verbessern.}
   \label{listing:libgcrypt_butun}
\end{listing}

\vspace{-1\baselineskip}
\enlargethispage{\baselineskip}
\inputminted[linenos,
                    numbersep=5pt,
                    baselinestretch=1.0,
                    framesep=20pt,
                    breaklines=true]
                    {C}{chapter/appendix/images/libgcrypt_butun.snippet}